跌左咁多我就唔信唔會彈返啲

牛過

馬清歸位

喂你地一人出一個post想點
個市俾你地搞彎哂

Btw，見你近排又寫故留咗正皮但未睇

打算幾多牛過夜😵

頂你，你係咪同面神夾過黎
一人一邊點玩呀

我又蟹撚左阿屌

之前上返9x 冇放咩

少少地玩下咋

你兩兄弟想點呀？成個市俾你地搞灣哂

根本就已經跌定左，壞消息都消化晒，儲緊力，下星期一野爆上去

三英戰呂布， 麵神戰化雲

世界大戰

燈界大戰

睇黎星期一平開橫行一日

夜期麵仔勝

做老母麵對家真係發達啦

搖撚準備

中國平安將帶領港女重上3萬

真係要睇邊邊交得多電費

準備！！！！

而家先追熊會唔會太遲

快啲追
我有正價想放 你入左我就有得賺住走